nodejs 整的網可唔可以就咁dom 上去做手機app

姐係可唔可以將寫完的網頁就咁轉做手機APP

Web pages === Mobile Apps?
假膠?

真心, 姐係唔得?

你好似係問緊native mobile apps喎! 就咁dom上去就run到嘅, common sense話我知:
iOS apps : Objective-C / Swift
Android apps: Java / Kotlin

...... 咁囉!

nodejs寫backend
你要一寫mobile同web

要react native(好似係)

姐係普通website唔可以就咁轉做APP?

html+javascript(nodejs)

你要web定app?

呢D可以用嚟整web/hybrid apps囉!
BTW, React Native係可以用嚟整cross-platform native apps, 但都要通過現成/自製嘅bridge components嚟run in iOS or Android, 唔係真接run的!

又要我搵番先前整嘅一幅Common Full-Stack Development圖畀大家參考下喇 :

連登個手機APP屬於邊一種

node: cannot
react native: can

連登Android係native裡邊部分畫面用webview(好似係)

樓主最近出Post問Nodejs嘢出得好密
其實你有冇Google過先

Dom碌鳩落街算吧啦你

佢好勁喎, 對Node.js不甚了解, 都可以攞佢嚟玩住web scraping先, 服咗佢!

我第2個個人Nodejs Project都係做Web scrapping
不過都係因為咁先越嚟越識玩

其實樓主分到frontend 同backend未？

me too，都係scrape 高登

其實真係幾勁，如果我對Node.js不甚了解去做，啲async應該會亂晒

不過其實web scrapping用async容易嘅language真係幾著數，大部分時間都係等server唔係真係process緊啲嘢。

好似有adobe phonegap

唔知點解有種怪怪的感覺
我會咁分:
UnderlyingLanguage--JS------------ PHP
backend------------------Node.js------ Laravel/CodeIgniter
frontend------------------angularJS--- N/A

唔知你對呢種分類方法有咩見解

唔...你果種分法比較academic同formal, 我果種比較practical掛。
BTW, 在下係大概以client-side development libraries/frameworks作frontend; server-side supporting languages/tools作backend黎分, 係粗略左D, 不過算容易理解既。

明曬